楊岳橋：大灣區發展時香港更須鞏固一國兩制

嘻

等陣先 咩叫加強香港與大灣區城市合作？
你有冇聽過九龍同港島合作？
楊岳橋搞緊港獨呀？香港咪大灣區城市之一囉屌你老母！
一國一制 兩地一檢係在所必行
冇人可以阻止香港市民背靠祖國囉ok？！

唔係好耐架咋
半年前

有險可守，閪過粗口

我屌你老母啦楊岳橋

佢有無睇清楚人地報告
考慮取消香港獨立關稅區原因之一
係因為香港納入大灣區

條友根本投左共

五毛深海魚

柒少陣啦

你以為咁樣POST，代表楊岳橋無問題?

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

深海魚有冇辦法搵到三國殺打靶狗
拋西瓜拋撚到我破產都搵唔到佢

我發現關蛇好鍾意追擊楊戇Q

因為佢最識包裝最呃到人

.

你無撚野呀，人地愛國愛到返大陸讀書架

召喚三國殺愛好者
隻打靶狗重未肯出現

隻#38523五毛狙擊手改咗名做六個字的名字

。

泛民?不如叫泛共啦

香港人發大財

剛好相反, 大灣區主要作用係蒙糊一國兩制, 將HK的國際性角色淡化至消失, 消滅HK呢個獨立經濟體

/

楊岳橋係狗